有無人已經滑曬啞.......

呢年幾香港搞成咁本人對女仔已經無咩感覺，送上門都想調頭走，係咪命不久矣

yes

吸得太多TG。。條J壞咗。

喂，我愛共產黨架